請將6月7日 東區小霸王同警方 自編自導汽油彈 一事大做新聞！

6月7日 警黑勾結以汽油彈恐嚇市民
6月8日 再次出汽油彈
6月12日 3點安排臥底衝擊 再正名以暴動清場
7月1日 1點安排臥底衝擊立法會
7月21日 元朗無差別打人事件
8月11 北角荃灣無差別打人事件

要將第一件汽油彈事件串連曬落黑警黑社會到
強烈要求以獨立調查委員會調查！

一調查乜狗屎垃圾都爆晒出黎
解散警隊都唔掂

唔怪得呀炳強係記者會度話要查既話 起碼有一半要停職啦
721 元朗恐襲
811 黑警屠城
五大訴求 缺一不可 不割蓆 不分化

自編自導 警黑勾結 仲有乜嘢做唔出。
呢班PK出賣晒靈魂日後一定會受到反噬！